警察已經痴撚曬線，如果冇獨立調查委員會我哋玩撚完！！！

獨立調查委員會
已經係退無可退嘅底線！！！

呢段時間，大家都已經好辛苦好攰，
可惜呢一刻，我地完全攰唔起！

好撚心痛，今日警察嘅犯罪暴行，大家有目共睹，
毆打和平合法示威者、唔關事嘅居民、立法會議員，甚至差啲害到手足跌落街

其實點解佢哋會癲成咁？前線警員壓力爆棚當然係表因，但實則係背後有政治力量撐腰，
先唔好理係林鄭定隱藏背後嘅人，呢股力量縱容警隊犯法一定有佢目的，例如：
1. 不斷超越道德界線，挑釁到示威者失控
2. 散播「上街就會俾我打到仆街」嘅訊息，令人唔敢再出黎

無論如何，佢哋終極目標，都想搞到我哋一盤散沙
試諗諗，如果今次迫唔到政府徹查警方，即係等同制度默認警方「冇做錯」，
我哋就算令《逃犯條例》撤回都係冇用！
因為我哋會斷送埋我哋嘅公民社會
以後警察只會變本加厲，令抗爭嘅代價上升至無法承受嘅水平，
到時候寒蟬效應，仲有邊個夠膽行出黎？！
香港社運、民主化、自由人權，唔玩完都苟延殘喘！

相信社會好多人宜家都好嬲，如果真係要黑警有應得報應，
一定要利用呢刻嘅民憤，迫到政府搞獨立調查委員會為止，

聽日、以後，都一定要出黎！ 仲一定要幫手將警方濫權犯法嘅資訊，有幾遠spread幾遠，呢啲片段唔可以淨係我地先睇到！畀中立派、淺藍睇下警察痴線到乜程度
畀佢哋知道，宜家已非立場問題，而係道德問題
同路人，我地冇理由會嫌多，係咪？
呢場輿論戰一定要打贏垃圾紅媒、CCTVB，佢哋不斷嘗試呃9啲人，尤其以下兩點：

1. 好多人仲係覺得如果我地唔衝就冇事、覺得我地搞事，
但我哋必須要令佢哋知道：一切衝突嘅原因係黑警嘅執法極有問題！

2. 有啲港豬覺得壽終正寢就收貨，
但警暴嘅威脅係更加十萬火急，縱容嘅話香港根本變成警察國家！

大家企硬，呢場抗爭，我 哋 輸 唔 起！

推

推畀更多人知道！

有獨立調查之前都俾佢地扑撚死咗啦
而家係調完都冇後果

獨立調查委員會

係7.21民陣集會嘅重點！

係，獨立調查並非萬能，政府係乜都做得出，真係ignore調查結果都唔出奇

但如果連獨立調查都冇，我哋會連清白都還唔到，要作任何法律上嘅追究，係更加冇可能，

所以，呢個根本已經係底線

同意。再咁落去，真係會變成民眾同警察械鬥。

真心，原則上5訴求係均等，但操作上真係最好做徹查警察及成件事先。其餘好多都推進唔到，再做落去就愈來愈少人支持 (唔係反對，而係唔太有興趣)，呢個係現實境況嘅問題。

其實我贊成你
我覺得獨立調查要查埋特首同政府添
要喺歷史到留番記錄

係，雖則我哋好憎厭警察、打人嘅藍絲

但手段上，一定要爭取咗獨立調查先，先可以有ground去作出任何合理追究

呢個問題真係好嚴重。再俾佢哋咁濫權落去好容易搞到每次淨係合法嘅和平遊行都會被拉同受傷。唔可以再俾佢哋有自己大撚哂同做任何嘢都可以無後果嘅感覺。

係，應該係話，委員會係我哋還一個公道，正式追究嘅起步點

就算唔係100%迫到律政司等等起訴，都係好強大嘅壓力

聽日見

係，尤其今日佢哋嘅所作所為令人髮指，

最恐怖係，紅媒會將件事frame成係示威者搗亂，令警方執行適當嘅行動，而總會荼毒到一班人相信

我哋一定唔可以縱容，要積極搶個輿論返黎，誓不罷休

加油！

睇咗城寨嘅軍警治港嗰段片
就會知道呢個係我哋必須要求嘅事
而且應該亦係政府絕對唔會肯應承嘅事

唔會。民憤同警察失控只會不斷escalate上去，因為大家都覺得自己有道德上嘅絕對正當性。直至每次運動都變成會有傷甚至亡嘅械鬥。到時我真係唔敢想像。

我無野講

講得好！推！

的確政府宜家係打死都唔應承嘅款，

尤其之前林鄭講話「唔會出賣警隊」

不過其實部份建制派都話要獨立調查，唔少就唔敢出聲想以防炒車

好多具份量人士如前首席法官李國能，都支持獨立調查委員會，

並唔係完全冇機會，我哋點都唔可以退

唔可能會有
因為查落去 最後問責既好大可能會係一哥同比卡超

有都冇用 而家香港 咁多人仇警
都on99 保幾個 至幾十個黑警
要全警隊揹上污名

委員會可以出傳票召人出席，講大話會變藐視法庭及作假證。除咗係刑事及民事檢控權，基本係一個準外庭組織。必要時可以用埋權力及特權法。

宜家處境真係好危險，警方完全挑戰示威者嘅道德底線，

宜家真係乜都有可能發生，我哋更加要沈住氣，同埋唔好退縮

唔止。

仲獨立調查？
解散成個警隊啦直情要

一定要調查!!!!

政府宜家明顯，想抹煞委員會嘅可能性，

所以我哋更加，要展示到我哋「冇徹查，是不撤退」嘅決心

第一步，就係要鎖定訴求焦點，就係獨立調查委員會

好難行，但我地無路可退

係，如果真係獨立調查，做到公平公正，

根本係好多人會牽連，所以警察係打死都唔肯

但就算政府幾唔願意，我地都一定要嘗試到底

呢個就係監警會做唔到嘅嘢！

解散警隊
重整先係出路

有獨立調查
查完咪送班CONDOM去死
之後一樣繼續

講到尾其實又係要有真普選
有民選特首 特首幫香港人做野
獨立調查+重整警隊,立法限制警隊,重新審視監警制度
唔跟警例轉做刑事

只要有雙普選就有以上既野

獨立調查委員會
幫唔到香港改變D咩
只可以追究返以前既黑警
我地要既唔只係追究以前既黑警
仲要管埋以後既警察行為

up

其實除左要政府成立獨立調查委員會有無其他方法？

另外我覺得要成立獨立監警會代替現有班垃圾

冇獨立調查 根本即係同警察講 盡情打 放心冇後果

同意，雙普選，先可以處理到問題癥結，

獨立調查，宜家無論我哋、中立甚至部份建制都支持嘅一件事，充其量係作為一個起步點，由呢度開始做起，
爭取你所講嘅更有效嘅訴求

弱弱一問
係咪要林鄭下令成立？
定議員可以係立會提出？

林鄭嗰句「我唔會出賣警隊」

某程度，就係deliver咗呢個訊息，cls

Push

其實成立左委員會
最少都一千幾十個交上去啊
你係警犬 條氣緊係唔撚順
幫你打生打死 你咁對我
所以林鄭死都攬撚住班警犬咯

所以 一定要成立委員會
成立之日 就係班狗做棄子之時

係，理論上係行政長官下令成立就得

唔需要經過立法會通過

（有錯請指正）

都係嗰句，成立委員會並非萬能

問題癥結係制度腐敗

但首先要從委員會起步，如果唔係以後真係警權無限大

呢個時勢就算有獨立調查委員會都可能冇用，
根本冇辦法確保裁判公正

只能話，呢個係孫子兵法講嘅「以正合」嘅做法，係勇武同和理非都共同信任嘅方向 (如果仲堅持5訴求或原4訴求中「追究警察濫暴」嘅呢個訴求)。佢係操作上最急，最連結到民眾義憤，現實上實現嘅可能最大，與及扣連起「林鄭下台」、「釋放義士」嘅運動方向!

咁要睇佢點樣組成

如果搵返自己人去lead，根本就同監警會嘅作用差唔多

但如果搵到中立嘅法官帶領，咁就唔同

我想講 除非林鄭一日係到 根本無可以成立委員會 佢一定死攬班警犬 推翻政府先係萬全之策

其實係咪已經冇野制衡到佢地

立會可提出，612後民主黨定公民黨已提過，好似休會中止咗。

委員會係第一步。打大佬都要有入手點。

唔會，任議員傳召同問

畀南丫島嘅Case畀各位參考：

南丫島海難調查報告
2012年10月1日，南丫島附近海域發生海難，造成39人死亡、92人受傷，事後行政長官梁振英成立「南丫島附近撞船事故調查委員會」，由高等法院上訴法庭法官倫明高任主席，報告對事故成因、責任、建議作出詳細敍述。根據報告，警方檢控海事處助理處長蘇平治「公職人員行為失當罪」，指其對肇事船隻沒有足夠救生衣負刑責，最後蘇被判監16個月。

高官和警隊內部之所以抗拒獨立調查，據悉其中一個原因是有見南丫海難的經驗。2012年該宗慘劇釀成39人死亡，事後當局成立獨立委員會徹查，揭發海事處未有依例驗船，「南丫四號」沒配備兒童救生衣，並發現時任海事處助理處長（航運政策）蘇平治曾吩咐下屬驗船時不用依從新例；蘇最終被裁定公職人員行為失當罪成，判囚16個月，服刑約5個月後獲准保釋等候上訴，最後上訴庭雖駁回蘇的定罪上訴，但判刑上訴得直，改判可即時釋放的刑期。

蘇平治因執行公務有「不足之處」弄致鋃鐺入獄，事件曾引起公務員迴響。知情人士指出，所有獨立調查委員會皆有法律後果，難保警務人員同樣因執行職務「有差池」而步蘇平治的後塵；況且現行機制已能把違法者治罪，根本毋須另外委託法官獨立調查。

運輸及房屋局局長：水密門的問題，在制度上、政策上是不會故意地不重視的，但發生了南丫撞船事故之後，第一，獨立調查委員會作了全面的、經聆訊後的一些觀察和建議。另外，運房局亦跟進了獨立調查委員會，對海事處處理與南丫撞船事件有關船隻的流程，由一九九○年代，即將近二十年時間裏，所牽涉的不同層級的海事處官員，他們所做的事是怎樣，亦作了很全面的調查。雖然這個調查（報告）有一部分的內容，基於律政司要進行刑事跟進和公務員紀律方面跟進，基於法律上的意見認為在現階段仍然需要遮蓋，但整個報告的目的是就南丫海難所涉及的船隻，在它整個由建造、批圖、事後的巡查等等，在不同階段都有很詳盡的調查。

運輸及房屋局局長：水密門的問題，在制度上、政策上是不會故意地不重視的，但發生了南丫撞船事故之後，第一，獨立調查委員會作了全面的、經聆訊後的一些觀察和建議。另外，運房局亦跟進了獨立調查委員會，對海事處處理與南丫撞船事件有關船隻的流程，由一九九○年代，即將近二十年時間裏，所牽涉的不同層級的海事處官員，他們所做的事是怎樣，亦作了很全面的調查。雖然這個調查（報告）有一部分的內容，基於律政司要進行刑事跟進和公務員紀律方面跟進，基於法律上的意見認為在現階段仍然需要遮蓋，但整個報告的目的是就南丫海難所涉及的船隻，在它整個由建造、批圖、事後的巡查等等，在不同階段都有很詳盡的調查。

攪亂咗，我講係權力及特權法，最勁果招。

另一個post話中共已接管警察 咩爭取調查組織真係已經無可能

咁就更應做。其實所有嘢最後都係果個boss。佢理論上仲易做過雙普選。

其實林鄭/背後嘅勢力，有可能處於孤立無援嘅情況
1. 建制派因為2場選舉，已經憎到林鄭入骨
2. 林鄭送台灣走、引來國際輿論、connect民主派，已經令上面有意見

如果林鄭連警隊都冇埋，其實可以話玩完，因為根本連以武力管治，都做唔到

柒婆死都唔撚會成立獨立委員會

21/7 二百萬人遊行 解散警隊？

清算黑警 退無可退！

大家都知冇可能㗎喇
我唔想講啲失敗論調 不如直接話要解散警察好過
呢個警隊已經冇信任

但呢個大佬，難度都好高，因為政府想死攬警隊，

各位一定要加油，誓不罷休

基本上，所有重要decision，都係要經上面嘅點頭

上次暫緩都係咁，如果唔係上面order，政府、建制派死都講到冇彎轉咁

制度暴力同警棍呢種有形暴力係二而為一

所以我哋，一定要迫到佢退無可退，讓出呢一步！

上面唔會點頭㗎嘛。。。。
而家習近平擺到明係要徹底對香港用鐵腕政策
所有操控政策全部加速進行緊 點會畀你成立呢啲調查小組
直接有咁大開咁大 話要解散警隊 先至會有極微嘅機會有得成立調查小組

推你老母黑敬落街

Push!!!! 勁過分！！！

Bump

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

其實宜家嘅各大訴求，政府都好似係唔肯讓步

不過搵委員會，作為切入點係好

一來，社會更容易達成共識，
二來，的確我睇哋最迫切係徹查警權

如果唔係，抗爭前景堪虞

要俾全世界睇政府既暴力，有形冇形都係

林鄭眾叛親離
得返警隊同佢互相撐腰
所以佢一定唔會肯查

換另一個上
先會有可能
要加返林鄭下台入訴求入面

根本真普選先係底線
依家呢個政府就算話查你覺得佢地會查啲咩出嚟

我哋宜家唯一嘅少少可幸之處，係好多人認同政府失去管治合理性Legitimacy

如果社會輿論係針對示威者，警察一定會更加痴線，
無論點都好，拉多啲中間派黎我啲呢邊

一定要搞，而家次次夢遊都班狗打到仆街，班狗無皇管咁

值得深思

擺明唔理你㗎啦
我都唔知點講好 我返去細思可以做咩

push

推！

淋病講講左啦 唔出賣香港公安 痴撚線 好快真係會有人比佢地搞死

5訴求邊個唔難? 真係計，佢係最少爭議果個。還警察清白其實唔係玩膠。唔查佢，香港警察就幾十年都失去所有道德根據，警民持械死鬥會世代性出現，變成北愛咁。我唔係吹水，可以睇睇當年北愛同果啲警察嘅恩怨個歷史就知。

一定要打輿論戰

對面國際輿論戰都打得好進取，勁多五毛三毛

要用盡方法，去comment去share

無架啦佢地咁絕 咁對示威者同記者

會開始有人不顧一切去反擊

靠林鄭一定唔會成立到
邊個人會搬石頭打自己隻腳咁蠢
只有真正普選先可以有公義

睇撚左劉細良條片根本而家政府紀律部隊化，全撚部佢地ge人

佢個人而言，已經輸剩條底褲

所以呢次應該比暫緩，更加難

唉

今日已經危危乎，真係草芥人命

如果再咁搞大啲 姐係真係警犬同市民對打嘅話
林鄭落台係遲早嘅事 一定唔會俾佢做得完
相信到時 一定又有一班人又接受左 唔抗爭啦
係到玩分化
所以依家齊人嘅時候 最好就反政府（當然計劃要慢慢傾）
因為換左邊個落黎都係廢嘅 都係錄音機
不過分別係溫水煮青蛙定滾水姐
拖到2047年 中國大條道理收你皮啦

推佢哋冇教訓實在冇天理

係，如果唔搞，警民衝突就會變成重點，

反而對政府施嘅壓力會失焦

今日明顯係頭盤啦 聽日沙田真係要小心

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

宜家嘅民憤係處於好高點

但其實部分人好善忘，一定要趁宜家，轉化為動員力

一定要企出黎，但大家要事事小心

警察已經痴線到，和平合法示威都主動毆人

一定要查 dklm
亂咁打人唔使負責 on99

查完唔係100%會追究到

但呢個係起點，而且有跡可循，過往係有效

一定要爭取到委員會先

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

加埋智慧燈柱，真係玩9完

好共產黨style 佢哋應該真係想殺人

未Fact check
【獨媒直播】上水廣場天橋遭警方追捕，險墮橋青年被控非法集結，家屬向尹兆堅及林卓廷求助

至少，佢哋並唔care

聽日真係要齊裝 和平都會打獲你

至少要好好保護自己，佢哋隨時出手

所以暗角打人班警咪要負出代價

【拆局】抗爭陷入死循環

好多人都話

點解今次林鄭餚曬，唔敢得罪警隊

特別係因為7警案，明明係合法審判，但令警隊上下都好撚躁，如果今次再搞佢哋就一定會抗議，毀壞政府管治

不過就算咁又點，公道就係公道，一定要追究到底

加油 推

支持成立獨立調查委員會！！！

已經係底線，如果連委員會都冇，根本任何追究都無從入手！

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

送黑警上路

Pushhhh

還所有被捕、受傷、犧牲嘅手足，一個公道！

[文宣]外國勢力透過反送中搞亂香港

嬲到癲撚左

推!!!

除咗獨立調查委員會，仲有冇第2個方法，因為林病有99%唔會搞，我地與其求佢開，不如諗下有冇其他方法？

以家應該集中針對警察暴行

六月中至七月初片源不足請各路英雄追加

自己寫

係呀

要將憤怒轉化為行動，召集身邊嘅屋企人、朋友、同路人，行出黎！

其他訴求都重要，不過最凝聚到民意嘅一定係徹查警方濫權，民陣721都用呢個做主題

推！加油

沙田見

大家集思廣益

暫時覺得相對可行嘅，會有社會支持嘅，會有追究效力嘅，委員會係唯一諗到

黑警問題係一個死胡同
現階段我哋冇有效嘅手段去打擊佢哋
唯有林鄭倒台
黑警問題先會解決
不如試吓集中火力追擊保皇黨
令佢哋同林鄭之間撕裂增大
拉一派打一派
加速林鄭死亡

嬲黑警還嬲
記住記住要對準政權
五大訴求
缺一不可

同意

爭取委員會同時，一定要打建制派戰線，

佢哋其實好多好簡單，最重視未又係選票，

用強大民意壓力，追擊到保皇黨向林鄭施壓，甚至割席

同意

同埋要懲罰佢地最好方法

都係法律制裁

推呀
要每日去狗總抗議 要求佢道歉同埋要求有獨立調查

好！btw，喺連登見到大家一齊為香港共同努力，真係好感動，我地一定唔可以放棄，只要我地每個人都堅持，我地一定可以改變，加油呀我地

沙中線、鉛水事件、南丫海難
全部都有獨立調查委員會
根本係港府基本嘅一貫慣例
唔係咩示威者要求嘅新鮮事物

李國能都開埋聲話監警會做唔到獨立調查委員會職能
林鄭咁都唔肯成立 分明已經係軍政府治港
買嗰班黑警怕 違反晒港府一貫嘅慣例

呢個係基本！

大家頂住！

林鄭如果開獨立調查就會俾班狗視為背叛
係班狗先幫到佢 佢又點會唔拎班狗安心 始終忠誠係狗最重要既野喎 佢亂咁咬人 你都比骨頭佢 佢梗聽話 要佢咬邊個就咬邊個 但最後既結果呢 梗有人睇到哂既 啲人會知係隻狗忠誠ja 主人咪瀨野囉

推爆佢

連李官咁有份量者都出聲

證明呢件事已經係完全可行、合情、合理，根本就冇咩符合公眾利益嘅理由

係 所以更加要迫到佢就範 就算要斷送政治生命都一定要迫

推爆

推 大家企硬！

垃圾警

推推推

我估要打贏左呢場革命先有機會追討到啲警察
所以香港人唔好咁快放棄

其實點解唔見啲大法官/前法官話出嚟獨立調查嘅？

係

推，場場都係硬仗，但香港人係打不死

其實政治問題，一般大法官都會覺得唔方便出聲，以免有失中立，所以比較少見，

不過之前，前首席法官李國能已經出聲要求設立委員會

係，表面上好似冇可能，但我哋企硬就有曙光！

你一直等到立法會選舉之前挨打囉
*繼續和理非落去嘅話

必須有獨立調查委員會

個兩條鬼佬請返黎應該就係傳授暴力鎮壓集會示威既策略俾班狗

根本已經係底線

爭取唔到呢樣野，更大嘅公義更加唔洗講

上次旺角衝突，係其中一個鬼佬做指揮官

「獨立調查委員會具法定權力，可以傳召證人和取證，是香港一直以來行之有效、用以調查社會事件的好方法。」這是梁振英在於2015決定成立獨立調查委員會，調查食水含鉛事件時所說。

唔該文宣組幫幫手
喺藍絲page話連梁振英都支持
港英餘孽林鄭月娥拒絕成立 令警隊蒙受不白之冤

獨立調查委員會唔可以讚成警方？

無錯 前首席大法官已經開到聲

除非將獨立調查的訴求升到國際層面，利用制裁迫使傀儡政府屈服。

有都冇用
搵返自己人查

團結就贏撚硬

無得放棄

大撚把港狗唔care lee d嘢

要對付lee d人就一定要俾佢感受吓黑警有幾黑先得

終於見到嘅有建設性同相對理性嘅post

呢個已經係長期抗爭，佢地依家無事，唔代表將來無事

我呢就叫做香港警察
冇Gear果時呢就係死狗
清緊場果陣呢就係夜晚
有一樣野我比人地叻既 就係欺善怕惡
但係我都同其他伙記一樣 都剩係識吠架
我都希望每一個人都識 跳我個老舞啦

我 淨係識ABCD嫁炸

你的裝備如何
你的力量也必如何。

我呢就叫做香港警察!!!!!!!!!!!

[讀心神探]如果你係林鄭月娥

推

黑警死全家
禍必及妻兒
屌你老母

聽日沙田
721金鐘
香港人
不撤不散

pish

俾個建議林奠 秘密整隊嘢 萬一真係變軍政府
依隊嘢必須救港 救埋你自己

唔會退
不過我想講嘅係，林鄭亦都唔會肯
總之香港人堅定！團結！
我哋要比林鄭棋得更硬！

幫推

依個真

次次有嗰兩條鬼佬出現，d克警都會特別狼死

有都無用，我要立會普選

我地除左行動，仲有無野可以迫使成立獨立調查委員會，再落去，一到會開時，林鄭高姿態通過所有，我地繼續同差佬打，唔係辦法

可以合一: 一大堆人上街(當50萬)要獨立調查，你跟定唔跟? 跟，就要建制內部篤灰; 唔跟，就係否定上街者激烈又合理嘅義憤，甚至同部份人結下「警暴」嘅死仇。

民間調查委員會係比壓力，李官隨時肯幫手

推 當前最急都係要爭取到 獨立調查委員會

推
家陣我係擔心根本同2014情況差不多,只能通過國際制裁先可以阻止

推！
撐住！！

估唔到香港警察可以咁癲同政治變到完全人治依家同無法治有乜分別。警察周圍打人

除非你推翻到個政權，否則無人會被捕

正苦真係食屎狗黎
邊有可能睇撚住班狗打人打到咁，失哂控都仲可以坐視不理
屌你老母香港正苦

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

反擊香港人，gear up yourself

Push push

我都係咁諗

唔好對警察有任何期望
你人生會過得舒服d

上次七警 朱經緯都坐監

今次依班狗越黎越離譜, 唔係冇人要負責任 冇人要坐監嘛

推到每個失控打人, 撞人, 恐嚇人既警犬去曬懲教署長駐

真係唔明，過左成個月
都冇人高調出黎投訴，或告指定既差佬
唔係個個都冇編號架嘛

咁多片咁多人證物證
真係一個差佬都告唔到？

除獨立調查委員會外，仲要成立監警公署！

咁既情況 , 獨立委員家人應該日日比黑警圍

以暴易暴

成立獨立調查委員會都唔夠!

［有片］絲打：今日我出去上水，爸爸媽媽你放心，我一定會平安返嚟

完全同意， 無獨立委員會，佢地點打人都無罪

第一就係要 獨立調查委員會

民不畏死 奈何以死懼之

事實係根本佢地就唔岩
無理由因為佢地所謂要執法 而打人
打人本身就係唔岩
對 一定要狙擊 追究到底

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明

一定趕得切
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

重覆 六七月 金鐘唔夠片源數據
大家唔好只係入上水
招人入 form 招人入 form

而家直頭係可以亂打人

李國能一早講左要獨立委員會
佢仲唔夠大粒咩

所以。做緊。

會唔會將要求成立「監警公署」取代獨立調查委員會

其實將監警會權力放大完全獨立於警隊就得。

或者應該講，我地需要一個類似廉政公署嘅監警公署，而且需要長久存在

但嗌口號訴求講唔出，只能濃縮到「成立監警公署」

當然其客觀效果係監警會大換血、權力放大完全獨立於警隊

係一樣

Yes

Pish

其實獨立調查完，班差佬都唔會有事
最多話承認錯誤，作出檢討之類

冇人去做私人提告
都係冇意思

唔可能成立獨立條委任會既真相

似乎大多數人都沒有察覺到真正的治港者，早已不是林鄭

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

「獨立調查委員會具法定權力，可以傳召證人和取證，是香港一直以來行之有效、用以調查社會事件的好方法。」這是梁振英在於2015決定成立獨立調查委員會，調查食水含鉛事件時所說

文宣組可唔可以做文宣
話梁振英都撐獨立調查委員會
港英餘孽林鄭拒絕成立 令警察蒙受不白之冤？

突發：國家領導支持獨立調查委員會！國家領導支持獨立調查委員會！
不要相信英國人林鄭的陰謀！

Sure